當你同佢分開左之後

會乜柒都del曬blk曬定仲會留係到。兩者嘅選擇對你嚟講到底有咩意義

再見亦是炮友？ Move On 就唔好再搵返人
可以Del 既都Del 你唔會咁痛苦

掟煲唔掟蓋其實係咪已經變左風氣
btw我覺得點都要留番啲尊嚴比自己

留係度我唔想唔記得
但分手後幾個禮拜會係咁睇返以前啲相同佢ig，好撚辛苦

Btw 樓豬cheer up啦，無留戀先至令佢無機會再傷你一次

唔關風氣事 睇玩係乜原因分開
唔同原因有唔同處理手法

純粹真係有啲念舊
不過又唔會話想番番過去最多都係回憶下

咁分左手仲要炮個啲到底係咩心態啊ching

咁。。如果真係零留戀
坦白答你，對方一早就已經想分啦
好事嚟，你都可以零希望，盡快move on

各取所需掛 當食飯咁樣

有時會係到諗。唔係話完全無感覺但其實唔甘心多

如果係咁。應該點都仲有啲感覺？不過真係分左手只要大家都肯 要炮好易....

少有喎，知道係唔甘心
唔似依度大部份人叫春，拍咗半年拖就講愛到要生要死

因為知道佢對自己唔太上心。而自己相反唔想自欺欺人嚟蒙蔽 以為幾撚鐘意要沉曬咁挽自己

拍咗好耐？過咗熱戀期d問題就現形

就係一啲都唔耐啲問題就出曬嚟。即刻知咩料

好奇問下點唔上心，又點解會分手嘅

因為我真係頂唔順呢種咁唔重視嘅感覺唔講男女朋友 基本人與人尊重都無。好自私

追你個時唔係咁？得手之後就變個d？

個時佢好主動又好細心。後尾聽朋友分析完話我被水泡左....我真係wltf點解要係我

sad sad，不過來來去去都係咁，所以都睇開d啦
點解會係你? hmm。。可能覺得你易呃易氹?

所以先分得咁清係唔甘心多啲睇得太透。放低唔甘心仲難過放低一個人

不過你ok嘅，起碼你唔會呃自己，所以都無咩值得留戀啦。希望下個會更好

答返你個標題先，比我就唔撚block啦，無視唔care先，過一排之後先再delete或block啦. 因為你block佢就代表你在乎。唔好比條仆街仔覺得你care. just like u said, 點都要留番啲尊嚴比自己

同你情況一樣 早兩日都講左分手

佢都無un我del我。如果我咁做好似好小朋友所以我都無

唔識尊重自己唔顧人感受嘅人。幾鐘意都應該let it goching拍左耐唔耐？